★【一個普通港樓單位】騰訊撐股價！回購2.27萬股 涉逾700萬元

騰訊(00700)公布，在周五(9月7日)於聯交所場內回購22,700股，每股介乎311.6至310.8港元，涉及資金707.2萬元。

涉及資金707.2萬元
涉及資金707.2萬元
涉及資金707.2萬元

撐股價
撐股價

咁撚多錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嘩，多撚到呢

Drop to zero

遲d回購一手都見報，仲話主席力撐

以為寫錯

重少過普通大戶入貨

X2

扮下回購引人入貨

同我call班報紙佬嚟公佈我地有回購行動

佔今日成交量125.8億既0.06%

no use day day drop drop to 0

會唔會搞錯咗呀
其實係想回購700萬股

700撚又係時間吹奏啦

馬生高位沽唔小啦